捐過幾皮俾眾志 但佢放尻晒啲口罩俾藍絲 今日俾醫護藍同事恥笑

以後剩係捐俾黃店算

哇你Mon住佢個出貨單㗎？你點知人哋賣畀邊個？

分化L。

佢話唔比醫護wor

任買 6成黃 4成藍
咁都唔識計？

關我撚事呀 你捐過幾多俾眾志呀柒頭皮支那狗

下做乜撚 你話人捐左去醫護又無source

你文盲？我幾時話俾左醫護

臭閪支那狗 唔識正體字 返去武漢屌狗閪啦支那仔

點算好呀 支那狗

咁不忿捐左幾皮咪拎住張單 開埋lihkg俾佢地睇依個post 上佢地office搞退款lo

我信佢點都會退俾你嘅，最好叫埋記者做證